# Задания по теме «Ядро Linux»

Copyright&nbsp;©&nbsp;2023–2024 ООО&nbsp;«Открытая мобильная платформа».
Этот документ предоставляется в&nbsp;соответствии
с&nbsp;[Публичной лицензией Creative Commons с&nbsp;указанием авторства версии&nbsp;4.0 Международная](../../LICENSE.CC-BY-4.0.ru.md).

## Задание

1.	Установить инструменты для сборки ядро Linux.
2.	Скачать ядро Linux.
3.	Скачать и наложить rt-patch.
4.	Собрать новое ядро с rt-patch, установить и запустить операционную систему с новым ядром Linux с наложенным rt-patch.
